CMHK 現時4G網路好嗎？ (想係 CMHK 出 iPhone X plan）

求指教

cmhk而家用緊4.5G網路,係幾好...

比以前有改善

係地面咪好囉，港鐵返工返學及放工放學時間，一直入結界/撈空氣